[1月1民陣大遊行] 除咗大遊行 仲有一件事要所有人知道!!!

就係1月1和勇老幼都唔好打尖
到底唔打尖有幾重要？

人數絕非最重要，而係原則問題。
適逢新年伊始，香港人更要係1月1號打響頭炮，繼續走上街頭，如閣下唔經checkpoint行，只會令跟規矩準時喺起點既手足罰企，令遊行屢屢出現水洩不通畫面，但官方最終公佈的數據卻是差強人意。[red]即係話你唔經起點行，係無拎到最大既遊行效果，更可能逼走起點苦等嘅人。[red]
香港人 進化 不打尖
插隊撚呢個問題再唔改善，下次就唔會有人去維園

1月1 唔鳩企，主動幫手
1月1 唔屌狗，咪撚玩膠
1月1 唔陣地，流水行動
1月1 唔忘記，抗爭到底
未竟全功，誓不罷休。

官方認證黃色經濟圈有用D錢係我既

出得蒞行，就唔好貪方便。P推

今日晏就有香港人日與夜的集會呀

人數非最重要 但公佈人數愈多 對我地愈有利

完全無人講 推

tui

pish

推呀 推到藍絲都知

幫推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

推this

自推十連

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

未竟全功

誓不罷休

寧化飛灰

不作浮塵

推唔郁 cls

Push

幫手推

推 x2

陣間塞爆佢

德國聯署仲差一萬人簽名 展示决心呀手足

收到

感謝手足

同意

[行動post］12.31 2019最後一天得返3日 tst見okay?

請前一晚避免通頂 準時出席遊行

。。。。。

完全推唔起

再推

好似太早開

推（1/5）

推（2/5）

推（3/5）

推（4/5）

推（5/5）

Gracias

維園多啲靚絲打㗎

大大力咁推

Yes I’m

黃色經濟圈的障礙

大力推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀